連仔可摸耳加個不推文回覆嘅 hotkey

依家用一般回覆 撳 Cmd + Enter 就出到
但想用不推嘅話 就要直接用滑鼠撳不推文先得
可摸耳加個 hotkey 直接用 keyboard 不推文